今年嘅多啦A夢電影，唔再搵TVB配音

但同時大雄同靜香變翻最初代配音員
好驚喜

點解唔搵林保全？

認真定假膠

點初代？

你搵黎睇下

初代大雄唔係死咗?

請仙上黎表演

叫你老母去搵

落地府配音

死咗嗰個係2代

盧素娟唔係初代

唔夠經費穢土轉生保全叔

保全叔

可能係tvb唔放人

呢組人放開嘅，正常唔會突然唔放嘅
點都好，起碼依家個cast仲勁咗

第一集本身劇情感人, 加上上畫前咁啱保全叔就走咗, 聽住叮噹把聲但人已經唔喺度, 好難唔喊

但靜香最有代表性係第二代

不過好在今集主要唔係講叮噹
反而大雄靜香又比到呢種驚喜

你贏

落地府搵

走咗都要ot

剩係睇TRAILER 已經起哂雞皮

阿叔嚇大既屌你老母

其實係睇你以前睇咩版

咁叫靜宜定靜香？

大雄把聲個人鍾意曾慶鈺多過陸惠玲
前者把聲似男仔多啲
盧素娟

冇睇叮噹好耐。
但接受唔到叮噹把聲唔係保全叔。

個個都想啦

可能TVB無再買多啦A夢,依家佢攞返保全叔版來播應該無續買一年以上

唔止，大雄爸爸都係舊時配過個個
靜香個個我反而認唔到係咪舊

不過電影公司配音好似一向唔洗搵電視台/公司承包
係可以逐個角色搵人配

呢個cast唔知係咪專登搵
初版大雄好懷念

始終覺得盧素娟係最好

好好笑？

條片變咗不公開

好耐無聽呢把大雄嘅聲

多啦A夢轉配音好似要問日本個邊
保全叔死左之後搵人代佢 講過個新配音員配完之後要寄去日本個邊俾日本試聽

而家d細路仲睇唔睇多啦A夢

靜香把聲唔似初代果位喎

攞佢啲舊片合成咪得，或者用AI。

動畫版有集返去搵呀嫲又係好好睇

屌你老母臭閪

果套我喊到老婆以為我傻咗

對上一次聽呢個大雄聲係幾時?
冇記錯係咪貓狗時空傳

但見到影評都幾2極...
雖然預咗冇第1集咁好

你落去搵

好掛住以前大雄媽媽把聲

反而有冇高手可以解釋下
點解林保全把聲會咁夾多啦a夢?
明明所有國家既多啦a夢都係類似依家配音把聲，甚至冇國家係會用男聲黎扮
係得香港係咁，但反而個個都讚

管田將暉好聽

嫲嫲

點解呢家叮噹把聲咁鳩難聽變左女人

多啦a夢個性格行為同定位本來就好似大雄既長輩、哥哥咁，永遠係攞道具幫大雄，係教育/說教 / 勸導既角色
保全叔把聲年紀比大雄年長但唔老，感覺好明亮活潑，唔同真係大雄呀爸/老師個種成熟長輩聲，所以好夾掛
可能係先入為主左，要我聽番日本版既多啦a夢，我都覺得好奇怪唔夾
Sor for 1999

戲院會唔會有日文配音上畫

有寫粵日版同步上映 應該有

佢已經唔係度

stand by me 都喊到痴咗線
今集仲要有埋嫲嫲
根本就係coco 嚟
到時睇實喊到癲咗

冇左林保全既叮噹差啲咁

壓力失憶棍

我屌你個臭嘴

有冇人係鍾意睇大山版畫風嘅多啦A夢電影多過水田版？感覺劇情相好睇啲。
Anyway佢搵返第一代大雄配大大增加咗睇嘅意欲

其實搵似林保全把聲既人都好啦 真係完全唔同好大出入

有冇人係鍾意睇大山版畫風嘅多啦A夢電影多過水田版？感覺劇情上好睇啲。
Anyway佢搵返第一代大雄配音大大增加咗睇嘅意欲

只可以話由細聽到大定型左

你幫我地揾
我地好掛住佢

你落去 拉佢上黎

全世界嘅叮噹都係女仔聲

真·鬼同你OT

上面啲人把口毒撚到
我想問清楚你係真唔知定假唔知先

ching啱啱放監？

你老母落咗去搵佢

上一套入場睇喊到仆街 比個fd恥笑
今集入到場實口罩都濕

擺撚到明假膠啦

呢對配音堅係初代大雄靜宜把聲

送你落去見佢

叮噹 靜宜
大雄呢把聲係最perfect,
不過我覺得靜宜都係梁少霞襯d

應該咁講
如果係追開新番pass過電視睇動畫既話，反而會聽慣大山/水田把聲，而唔係林保全/黃昕瑜把聲

因為香港既動畫經電視台播係慢幾拍，所以好耐之前已經pass過電視台睇動畫

個人認為水田版畫風好睇d
或者因為睇得太多當代動畫

係咪覺得好好笑？

都有機會細個睇住舊嘅《雲之國》多
其實畫風唔係最care
反而覺得以前啲劇情大人睇都ok 有啲社會/人嘅陰暗面睇吓
宜家好似太兒童化 劇情好易估

似乎朝日電視台同其他持份者如Bandai等近年想將《多啦A夢》攻入當代細路市場

正如《龍珠》一樣，發展方向都唔係單單藤子·F·不二雄製作公司可以決定既事

只能回味舊作，希望新一代細路都會欣賞舊嘅叮噹

好難

識既人都係睇左水田版就無興趣搵返大山版或之前既版本黎睇，情況同蠟筆小新/精靈寶可夢一樣

除非有d集數係特別想睇就例外

屌你老母

你可能要落一落地府揾佢先得

真係呀 除非好似我呢啲由細睇到大嘅fans
細個有碟買 就算幾舊嘅叮噹都會睇
不過大部分人都鍾意睇畫風靚啲嘅嘢嘅

正如我睇緊《精靈寶可夢》旅途篇，見到小智同小豪集集無限打鬥loop既時候，叫我特登睇返《精靈寶可夢》無印篇係好難既事

除非我想睇多邊獸個一集咪另計，因為之後多邊獸唔會出場

先入為主
但最近新動畫，叮噹成日扮可愛
反而女聲會夾啲

梁少霞把聲襯姣閪

孫明貞啲角色比較天然

寶你老母

睇日配咪無咁既問題
大山過渡去水田版除左畫風同風格有d唔同外，基本無大問題

利申無睇粵配好耐

你要屌就屌任天堂

屌你老母臭閪比狗屌

第一集真係哭𠹌左成晚
家人走左都冇喊得咁西利

大雄，我今次真係要走喇

咁搵佢？

第一集我翻睇咗兩次 兩次都喊到停唔到
唔知今集又會喊幾耐

首歌好正

仆街睇預告已經眼濕濕

有冇巴絲記得以前小夫既配音係邊個？

笑起上黎係男人低音版*呵呵呵*

而家聽唔返

靜宜把聲咁難聽

首主題曲好正

其實保全聲線對香港觀眾影響好大
聲線係先入為主 但同時因為得我地係用大叔配 相對細路仔音 我地對多啦a夢既形象其實都係偏成熟同可靠 係前輩可以依賴
睇啲youtube comment 好多外國人反而係會話做咩多啦a夢係變左個阿叔
細路仔音既多啦a夢就真係同輩感重啲，會出錯，真係有種次貨機械人既感覺

不過講真日本細路仔番其實好少會揾人用大叔音配主角 因為有距離感

依個多啦A夢姐係tvb個個？

靜香鐘意以前個個

真係tvb嗰個好聽啲

以為佢扮鬼婆講嘢

電視新版劇情好差
以前一集三個單元
現在變2個或一個
拉長來講
加好多無謂野

06年盧素娟死左之後搵返曾慶鈺黎配大雄真係好唔慣，之後再轉陸惠玲而家聽左十幾年又接受左

全下有知

咁靜香不嬲正姣閪周圍收觀音兵

唔係，轉咗人

呢個靜香先係以前嗰個

終於結婚啦

我外甥幾歲仲睇緊

睇trailer 都哭能左 點搞

原作定位係同輩關係，不過香港配音關係先會有長輩既錯覺

粗口叮噹

但今次電影係咪用埋叮噹系列最感人個幾個故？
下次都應該無得做？

嫲嫲都出埋囉

叮噹唔係仲係黃昕瑜配咩？
個標題講到無晒tvb 人咁

stand by me 配係搵最催淚個d 拍😂

現實大雄邊會食到靜香丫

其實呢套野最perfect cast應該係林保全+盧素娟+梁少霞
可惜有兩個已經唔喺度

現今科技可唔可以用變聲器整到以前叮噹把聲黎配?

因為真係唔係
呢套係楊婉潼

😨原來如此

可能有人覺得靜香係梁少霞襯啲
但其實孫明貞以前後生配都好正
老咗可能真係冇咁適合
在退咗行30年，咁樣回歸真係好驚喜
仲要part埋曾慶珏

只可以話係賣情懷到癲

但日本多啦A夢係咪一路都係細路聲
當初又會俾保全叔配咁得意

前面都有巴打話多啦A夢轉配音好大陣仗 (唔知真定假)
保全叔走咗之後 呀yan一直配咗幾年都好地地
點解突然呢套會轉?

係lor,
睇wiki 當時轉人仲要搵日本個邊揀🤣

但點解多啦A夢仲係保全叔走左之後TVB個個女人聲

#128

聽落去好似同TVB個個一樣 點解唔搵返似保全叔既

第一集邊度有得睇返？

日本轉畫風之後多啦A夢個角色生動咗好多，保全叔臨死夢都配得好吃力，日本都轉咗水田配

Mcl嚟緊會上，賣緊飛，得4日有場

得星期六日……

iTunes 有得買有得租

多你老母A , 人地叫叮噹
靜你老母香 , 人地叫靜宜

我覺得唔係同輩
原型根本係阿拉丁同燈神嘅關係
所以香港用男人做叮噹係最好，好過日本。

D已做父母嘅家長朋友，話都唔知帶唔帶細路仔去睇好

林保全證明左男人聲係啱過女人聲

連登真係多癲狗

以前個畫風係
但近期畫風成日扮可愛，個人覺女聲壓聲會襯啲

搵你阿媽去搵佢

係唔係照dup 大雄的結婚前夜？

佢係咪配Netflix個套烈子

基本90% 係，
細節位有d 會少改動，
當重溫漫畫版.

你老母比狗屌緊

你打咗科興咪可以由你親自揾佢配音囉

你全家落去搵啦

我改你個名叫屌原千鳩，得嗎？

人地自己要改名 同你改鳩人個名完全兩個case
用吓個腦先講嘢

都要聽得入耳先得架
條trailer嗰兩句真係勁難聽

其實我婉轉啲都係咁嘅意思
老聲仲配後生會有啲奇怪
同埋唔知細個版會唔會唔係佢

其實日本初代係男聲，上年過咗身

終於有原版睇

變叮噹就變叮噹樣

黃viu鬼滅之刃個女主角彌豆子

明白有人叫慣舊稱有感情
作者遺願要尊重返
叫舊稱係ok，但都要尊重叫新稱嘅人

靜香配音唔掂

特登搵初代靜香配
係賣到情懷但最大缺點真係聲線隨著年齡變老

第一代大雄,靜宜

係呀先入為主係主因
你睇日本龍珠悟空都怪怪地啦

巴打都坐左好耐下
唔知你衰咩坐足咁耐呢?

真,大雄同多啦A夢都仲接受到
靜香個配音好似嗰d大陸翻版配音質素,配得極差

搵我？

睇預告都眼濕濕..

你把口好臭

落去搵佢啦你

好好笑呀?
屌你老味啦!!!

呢個好笑

nmsl

咁點解支共唔搵毛主席做黨主席呀

[香港] 多啦A夢電影配音確定變聲！洲立影片：《STAND BY ME 多啦A夢 2》部分角色未能採用之前的配音員

個網話因為合約問題所以有啲角色變咗配音員 包括多啦A夢

睇trailer已經想喊
細細個睇漫畫嗰集講佢返去搵嫲嫲勁撚感人

好仆街 但忍唔住笑咗

時間過得好快，
上次睇係岩岩畢業
咁又過左5年⋯⋯

好想睇

睇trailer 已經好想喊

搵埋你老母呀嘛

你今晚全家死未搵到寳叔

大雄唔係keroro把聲好怪

全部配音都同我細個睇果陣唔同曬
不過我都會睇

洲立係咪驚啲人反TVB啲御用配音員所以先咁做

嗚呀

我寧願睇日本版

呢個先係第一代大雄

陸惠玲本身靚聲嘅都配得幾好不過真係聽慣左

最催淚個集係謊言800

想講差好多